反送頭派向所有行動手足致崇高敬意

行動與否自行判斷。

最緊要獨立思考，衡量風險。

Be water, my friends!

自推

推

PUSH

大家諗既野一樣

感謝今日有出黎表態既人

Push

尊重行動手足決定

小心又變五毛，散水撚

多謝手足

Push
Respect 手足

keep住流動，唔好企定屌狗

又有文宣子彈，贏到開巷

推，手足好波

Show Blocked User - 雞粥

多謝手足
萬事小心